其實謝sir啲料有冇用

證實到中方出動武警/解放軍未？
定還是佢根本冇篤灰

而家懷疑D SM照係謝SIR流出

實有用，核實需時

唔會亂用，會等個運動開始die down嘅時候先會擠牙膏咁擠出黎

收到風狗狗班細驚到瀨屎

都幾有可能

Ppbr只係一個公關，管理上既野可能都無機會插手，知得幾多呀